侵sd條片就比fb話不實，黑驚日日sd假資訊就當睇唔到？

乜撚野獨立機構？係咪香港驚監會？

支克伯格

[11月20號]美國大選新聞總匯

［總結］侵仔律師公布八大選舉舞弊指控

已經唔用FACEBOOK

【大選舞弊】尋晚有記者問 Powell , 扣押德國 server 嘅係咩人

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票